苗場黃奕衡巴打

今日下晝一點幾, 喺苗場滑緊雪嘅黃奕衡巴打你好 條女走板, 塊板執返未?